你地成班仆街，怪錯晒偉大的支爆-攬炒-林鄭月娥女仕。

你地成班仆街，怪錯晒偉大的支爆-攬炒-林鄭月娥女仕。

又係你地話要攬炒，罷工又唔敢，罷市又唔敢。
攬炒之母，林鄭月娥女仕咪教緊你地點炒法。
中央無講俾唔俾封關，咪唔封，等大量武漢人落黎。
而家成個社會，人人自危，食店商場完全無人行，驚總有一個武漢人係左近。仲唔攬炒到極點？
過埋2月極爆發期，香港人中晒招，仲有咩人會消費？當香港人都中晒招，外國就會當香港=中國咁封鎖航班，到時仲有外匯經香港入大陸？
零售/飲食，仲唔係5月前執晒？酒店/旅遊，仲唔死晒？睇下下半年個數據？
再加上漣漪效應，各行各業仲唔死晒？

知道咩叫攬炒未？
封路？阻地鐵行駛？未夠班。
我地的做法邊夠港獨-支爆-攬炒-林鄭月娥女仕好野
支持林鄭特首攬炒整個香港經濟，加速支爆！

我真係唔知個女人想點，除咗攬炒之外。
仲有另另另外一個諗法，不過好天方夜譚： 林鄭早已係中共的高官到得知個病由中共放出。今次係中共突登放個病出黎，所以點都唔需要封城。係中央對香港的考驗，病情會係好短時間內收控。如果香港封城，中共就會收回所有對香港的有利政策。個諗法仲痴線個上面嗰個

間諜可能性好大

林鄭支援攬炒，唔該晒
今次支仲唔爆。
我睇下中國無咗香港點結算美金。

林鄭完美演譯真，攬炒。
攬炒之母一出手，誰與爭鋒。

香港完美攬炒